我做手錶維修有 冇手錶想打磨

公司有機器可以打磨 大部分手表都得 Rolex ap 等.有意留個contact 價錢平過出面好多 過萬錶就600蚊打磨